好撚熱，幾時到冬天…

開冷氣啦

global warming
冬天就黎冇架喇